黑警驚死人 ?我地死左幾個義士啦

有無人仲記得認咸魚 有無人記得棍棍到骨
佢地驚既係佢地自己 係佢地開始認識到佢地跟本就好錯又想攞彩 佢地自私驚自己會受傷
但係我地每一個兄弟受既傷會唔會少得個一隻手指?

唔該唔好忘記初心 我地既和理非行動又好 勇武行動都好 都只係因為一個信念

唔好再玩膠 每當對方自亂陣腳 我地更加要穩住 向目的進發先比人睇到我地既決心

推